泛民加油！黑警越暴力升級，我地市民就要更有創意創作多d新口號去鬧佢地，好唔好？

一係就一齊訓地砌星星表達訢求，感動萬物！一齊訓地啦！

俾啲掌聲自己！

大家和平理性 俾黑警打都唔好還手
俾啲掌聲

請起樓主底
專抹黑泛民
小心

【逃犯條例】民建聯批示威者武器致命 陳克勤籲警多用水炮車免肉搏

不分化！不被補！一起努力吧！

左膠就是on99

睇清保皇狗打手
選舉近了
全力支持逃犯條例既保皇狗窮途末路
面對企係前線支持示威十既泛民
保皇狗只能夠不停出post抹黑

警暴———》文宣——〉警暴———》文宣

無限循環

終於知雨革咁失敗可以搞到咁多藝術創作

呢便呀，泛民同伴

唔入黎既？